緊急!!燒生話今日勇武衝擊會出老解

佢話政府係想勇武衝擊警察防線造成大衝突, 林奠會出緊急法, 頒布23條, 捉二三千, 返大陸關押

安全

屌你地燒山唔讚得嫁

佢成日燈架?

Yes

巴打啱啱放監？

你識燒山但係唔知佢燈力有幾強大
喺邊到偷個ac返嚟

靜靜地⋯⋯

尋日先睇佢講野。係燈就好喇, 好淆底

靜靜地....我呀嘛

納粹劇本？